[半自爆]Twitter不自殺聲明串

本人唔用FB/IG只用Twitter Reddit
FB果D你地另開一個PO啦

希望大家一齊黎自我保護

呢個獨裁政權搞到大家要出不自殺聲明，搞到同大陸一樣
今次真係唔贏就會死 ( Victory or Death )

只屬於真香港人嘅歌

麻煩各位如果許可嘅話 背咗首歌佢 然後每日2031停低唱呢首歌 令更多人識同一齊有勇氣唱同發聲。

希望我地可以係煲底相認嘅時候 可以再一齊唱呢首歌

願榮光歸香港

光復香港 時代革命

push